［新手］Lush討論區

剛去完日本，發現lush原來平過香港
一直只係用開薄荷清潔mask
入面有啲粒粒磨完之後皮膚勁滑
最後見平買埋full of grace
係一舊皂，就咁搽上面會融變精華
暫時覺得唔錯，幾彈幾潤
絲打們仲有咩lush既產品推介

利申，有暗粒同皮膚暗沉問題

清毛孔cupcake好用

巴打留名

最近經女朋友介紹開始接觸LUSH

最初試d泡泡 呢排用佢個洗頭梘用上癮

日本真係平好多

個梘係日本買1000yen唔洗 6x蚊

香港115蚊..

我係日本買左個洗頭梘俾男朋友！
New shampoo bar，對抗脫髮問題

清到暗粒嗎？

Ok呀 個人覺得好用過薄荷

利申 前員工

咁檸檬峰蜜同藍苺邊個美白好啲

唔中意前者 可能我皮薄 次次用都拿到pk
藍莓同藍色嗰種檸檬(dont look at me)都ok
藍莓就無粒粒 dont look at me就有粒粒
但你唔好預佢美白效果會好強

我真係好想白 又黑又黃

叫做提亮膚色囉
波羅洗臉嗰款同海洋水晶磨砂膏都唔錯
想美白搵返藥用美白成份既野啦

Lush愛好者留名
薄荷清潔mask真係好好用
同埋好鍾意佢隻bubble gum味唇部磨砂 勁香
每次用都勁想lam

Btw 香港會貴啲係因為真係英國貨運過黎
日本係自己係日本製造 所以平啲
利申 之前去日本個陣個店員講的

香港都轉緊日本貨了

個清潔mask成日都用唔晒

過左期我會用黎磨背脊 就咁掉左佢好曬嘛

竟然 咁咪賺死佢
不過我都會照用

成日好想試佢啲bath bomb
但係屋企無浴缸 浸條撚咩

我覺得日本貨啲texture好過英國貨

我淘左個浴缸返黎浸

留名

用左兩舊洗頭皂 不過覺得呢排出汗多左 用個舊紅色皂好易笠

我用左big shampoo + 海洋個隻洗頭皂 用完頭髮好鬆 但好易打kick同乾。
最近用緊karma ，洗完效果無咁乾，正！
同埋lush d 洗頭皂無咁多化學物質，用完唔會殘留同頭痕， 話說剛洗完頭

留名，用緊薄荷清潔mask同薄荷洗頭水，不過覺得皂好用d，用過紅色、黃色、藍色皂

紅色都笠咁你要轉檸檬/紫色了

留名

浴缸都有得淘

百幾蚊 運費就貴啲

原來日本咁平
用開薄荷同新鮮mask 仲有邊d推介好用

有冇link

英國買都好平
敏感皮經常用bb seaweed mask好正
幾舒緩 同埋會提亮咗

我在淘宝全球发现了特大號塑料洗澡桶浴桶浴缸泡澡桶沐浴桶成人家用大號超大浴盆加厚,一起来看

隻薄荷磨沙係敷定洗面用

薄荷是厚敷
暗瘡肌想搵洗面可以用herbalism

用完唔會咁易出油同埋頭痕

我之前去英國都買左個薄荷mask 平過香港好多！

勁鍾意個藍莓面膜
之前有排塊面爆左勁多暗粒同暗瘡
乜韓國台灣面膜都停用
淨係用lululun同lush
過幾個星期好左好多
呢排都想用返 但係香港買真係貴到痴線
之前喺外國買先至80蚊港紙左右 香港要130蚊

用薄荷mask真係好拿 點解會咁

用自然防腐版本會無咁涼

即係邊隻 新出保濕啲個款?
我用舊版諗住清潔力會好啲
其實用完都唔太睇得出有咩效果
應該唔會回購

Self preserving 都係清潔 唔係保濕
但我唔覺清潔力有幾好
所以我會推介cupcake多啲 一定唔會拿 又清得乾淨

想問下點先做到lush員工
請人個標準係點樣
事關去過interview 但失敗左
我真係好中意lush啲野 中意到想係個到做

個個店長都中意唔同風格
主動啲囉

員工有幾多折
有冇野你係覺得唔好用 老虎蟹都唔好買

我覺得麥皮個mask好好用，好鎮靜皮膚同白咗少少咁

員工真係好平
其實有啲野未用過會覺得好on9
但試用過會發現真係ok
唔洗錢我都唔會要應該得粉底同眼影

員工留名
勿相認

員工最平係去日本同英國買都有折
我勁鐘意I love juice

英國jj留名買野

之前用rehab洗頭水
用左一段時間後個頭真係會冇咁lap
出汗都冇有怕
利申 巴打

I love juice 用完隔夜都唔油

之前係澳洲做soap

員工半價，全部都天然野

有冇洗面梘/護膚野推介？
塊面好似月球表面咁

Coalface herbalism cupcake

頂 琴日仲買左盒大既薄荷

用完紅色洗頭"簡"感覺上頭髮係厚左

係咪new

接觸冇耐,試緊唔同mask,keep住用dnt look at me,因為佢隻味同質地同啲砂係試到目前唯止覺得最唔錯,白唔白左好似冇咩,但志在用mask之後個feel好舒服

其次正係奇異果同唔知咩海澡full完都覺得冇咁沉幾好氣息,但前者隻味mama,後者覺得隻質地好傑同隻味... 同埋磨砂冇藍色檸檬咁好

黎緊想試藍莓,麥片

有無人用過呢枝shower gel

同埋大汗有咩product 好用

呢枝好清爽
用下爽腳粉

我想入去做呀

啲黑膠樽產品係日本買嘅話可唔可以照拎去門市換mask

可以 任何一個國家分店既盒都可以

茶樹爽膚水個樽係咪都得 ？

No 黑色/透明三個size既black pot

Lush係天然產品？
我係男，有冇推介美白去印同沖涼畀我

有無巴絲用過佢隻染髮磚

塊面好多暗瘡印
暗瘡會一兩粒keep住生 但係唔算嚴重
但係啲印唔退
應該用咩好？

Lush請唔請part time?

Aesop?

翻左香港未丫

+1

唔太掂 iherb買仲work

lush d fresh mask其實可唔可以日日用？

有咩洗面產品可以清黑頭

cupcake

邊隻比較強力d thanks

我覺得呢隻好強啦..
用完成個鼻啲黑頭粉刺出曬黎
不過我唔識點挑走佢
所以個鼻都仲係

係sasa買啲黑頭針

有無員工價代購

係咩? 應該唔係全天然，有啲chemical 喎，應該係handmade就真

綠泥去到東歐國家係最平，果陣係budapest買左兩大樽每樽90 蚊都唔使

新鮮材料 唔是全天然 有合成成分

Bb seaweed

款款唔同 基本上我會日日敷

Send email去

會炒架

小小錢都買唔起咁你爛面算啦

fresh mas我成日唔記得用放到變霉

係邊隻cupcake 薄荷，海藻定奇異果

Cupcake係個fresh mask既名呀
朱古力嗰隻

過兩日返香港一陣會去買

可以荃灣交收到既巴絲可以幫你地買
英鎊個價x10就得
有興趣可以tg我

正呀 就來去

send cv only?

我啱啱係西歐返嚟
body conditioner平一半

但點知道你地係自用定幫人買
唔怪得咁少見有人share

係香港賣得貴過其他國家
同埋你買既都只係新鮮手做化學野

撘咁耐飛機會唔會壞

lush啲洗頭梘真係好撚香勁鍾意rose jam系列
btw我都好想係lush到做 但上官網又唔見話請人 有冇員工透露下內幕消息同埋人工？

一早準備咗冰袋

仲買唔買得？